香港人係未太大壓力

香港係未大部份人都太大壓力/情緒問題
30分鐘前去ATM過數比朋友
點知後面有男人係條街大叫
屌你老母 你用撚完未 我當堂嚇一嚇
問佢做咩時(好聲好氣) 換黎係再比人問候我媽媽
叫我無錢就翻屋企 佢keep住激動 我就冷靜答
要用就排隊 你睇我唔順未打我 但有曬CCTV 佢諗左幾秒
無拿拿話報警 我就話你報 佢繼續叫囂 我都無理佢 用完就走左 點知佢會唔會癲起上黎真係打我 回頭望一望 佢係到
自言自語
翻到屋企諗
其實 有病睇醫生

1分鐘唔夠

點解要將個別事賴落全香港人到
同廢老有咩分別

因為樓主呢個情況喺香港越來越普遍

Sorry 係我錯

聽講好多香港人讀書讀到有情緒病

真係好多人係街9叫

真係怕 翻屋企好怕比佢跟蹤 之後打我

其實香港越來越多精神病人喺街騷擾途人，政府有無理過
唔係話邊一區特別多，似係區區都唔少咁

我見佢斯斯文文先同佢講下 估唔到佢keep住激動

我估佢係岀黎做緊野 20中左右

我個區真心好多

你含撚啦，霸撚住哂，屌你老母，抵你咁撚窮

我有話我好窮咩？

睇你9成9都係住公屋啦，咁鐘意霸野

20中已經咁痴線
仲以為係中老年

唔係我住私樓

乜野邏輯黎

新聞睇得多 自己第一次親身體驗